琴日中學派位派左去第五志願，怎算好?-.-

派左間band 3比我-.-
已經去咗女拔萃、喇沙叩門
唔知佢哋收唔收
有冇手足幫下手諗下怎做好?

咩叫怎算好

retake la

匡智啲師資幾好，我推薦你去呢間扣門
利申:校友

現實啲
求其搵間平民直資讀算喇
同埋你已經被人派咗去Band 3
仲夠膽走去女拔叩門
係咪憨尻㗎？你未免太睇得起自己喎

-.-邊間先?

媽咪話試下喎-.-
佢驚我係band 3比人蝦

入工場同牙喪做同事啦==

睇得出
唔怪讀到你咁醒目啦

有冇讀書架你？-.-

高雷

Band3仔

牙導你讀冰間呀?
我試下去你嗰度叩門啦

隻狗個表情係咩意思🤔

其實Banding唔係一個問題
因為上到中學係要睇你自己造化
你肯讀既，一定會有老師幫你
DSE都唔會有問題
同埋俾唔俾人蝦係你做人既問題
如果你仲要人好似小學咁督住溫書
唔好講DSE喇
中三揀科你都已經讀唔到喇

屌你老母做垃圾啦

女拔 喇沙

師兄係咪認真左

我入到真光

唔好意思
因為小弟就係俾banding呢樣野
搞到成個人生炒咗車
所以睇親呢啲膠都會好火

入我大高雷啦傻鳩

屌見你係咁打-.-都睇得出你有幾高質素啦

你個p牌仔又幾高汁下
g持

入咗馬鞍山明愛